## speller

В этой задаче нужно написать функцию, которая для числа `n` из `[-10^12+1, 10^12-1]` возвращает его американское написание.

#### Примеры:

```
7 -> "seven"
```

В американском варианте не используется "and".
```
110 -> "one hundred ten"
```

Числа от 21 до 99 не кратные 10 пишутся через дефис.
```
42 -> "fourty-two"
```

### Проверка решения

Для запуска тестов нужно выполнить следующую команду:

```
go test -v ./speller/...
```

### Линтер

Если вы ещё этого не сделали, установите [golangci-lint](https://github.com/golangci/golangci-lint) и проверьте решение перед отправкой!
```
golangci-lint -v run ./speller/...
```
